有冇人聽日會罷工？

仲返呀？